點睇白兵再一次ko連登泛狗同忽然本土派

如題

有小小腦嘅應該都得

一次就好彩 兩次就真係功能組別派本來立論就有問題

有白兵不怕